一人畀套睇完會喊到仆街既戲

那些年
等一個人咖啡
我的少女時代

星際啟示錄

六弄咖啡館

The green mile

一公升眼淚

Click

Edward Scissorhands

肉蒲團

歲月神偷

打死不離三父女
睇兩次 兩次都

櫻井步引退最終作品發表《宅宅AVDay》

咩泥

天若有情

about time

五個小孩的校長
其實仲有好多

導盲犬小Q！細細個喊到收唔到聲

金陵大三叉 次次睇都喊到扯哮

回魂夜

七號房的禮物
喊到仆哂街

係，喊撚死。最後仲要睇返小Q bb啲畫面 反思返覺得導盲犬呢個用狗方式好殘忍

西遊記仙履奇緣

唔敢再睇

初戀那件小事

細個睇到喊

最後30米

家有囍事

海底奇兵

黑獸

個故事好唔 make sense
冇代入感

再見螢火蟲

愛回家電影

一公升眼淚
阿信的故事

18歲嗰年，戲院睇完toy story 3，停唔到眼淚

click

3D 果套叮噹

保全叔

午夜兇鈴

命運自選台

此post已完
男人老狗明明睇左廿幾年叮噹知道曬啲劇情都喊到癲左

Toy Story 3

Inside out

叮噹stand by me
逆權司機

月黑高飛

都市情緣
吳孟達影帝級水準

第一次睇喊到癲

最後的馬拉松

肥貓流浪記
以前睇到喊

Toy story3
inside out
A.I

你睇埋等一個人咖啡同前傳月老兩本小說先王

green mile
million dollar baby
呢兩套冇得輸

3套都喊唔出

睇貓狗時空轉返然喊左

垃圾戲

A.I.

下唔係掛 你有冇青春？

當這地球沒有貓

嗰時喺戲院喊到痴線

o.connor 超好戲
最後一幕包喊

桃姐

呢幾日睇緊
睇主角都冇乜野 一睇到佢老豆 堂堂大男人 d眼淚係隻眼到浪下浪下 真係忍唔住喊左出黎

孤星淚
打死不離三父女

小孩不笨2

東京鐵塔-我的父親母親

狼少年

男人老狗 都強忍淚水

up

舒特拉

source code

好多套都有喊但喊得最收唔到一定係金陵十三釵

La La Land

呢套太痴線 我有個阿妹
我睇到尾喊到傻撚左

冇人講開心鬼上身

在世界中心呼喚愛

霸王別姬
每一次睇完內傷

好銀慘

開心鬼上身

禮儀師

獨家試愛
十分愛
我的最愛

呢三套都哭到傻

當這地球沒有貓

然後寵愛情人夢我都唔知點解睇三次都喊到痴線…
仲有言葉之庭

阿甘正傳

千與千尋

Toy Story 3
送胡迪走嗰幕喊到仆街

關於狗既所有戲

3idiots

原諒他77次
志明與春嬌

牛ching

我青春不在台灣

螢火蟲之墓

大雄與風之使者

風子

Me before you

明天，我要和昨天的你約會

佢首歌

麥兜故事

解碼遊戲
Alan Turing為咗繼續實現理想
而接受化學奄割

一公升眼淚
唔係普通眼濕濕咁喊，嗰陣出呢套戲我仲住緊boarding school，成班一齊睇個個喊撚到豬頭咁

one day

一套台灣電影叫 爭氣
次次都睇親都喪喊
個女主真係好努力好努力

孤星淚

依套真係
一路睇都以為普普通通故事
到最尾俾個伏筆奇襲個下
完全無諗過原來係咁樣既故事
真係喊到豬頭

不過感動依d野都戲夾人
一種故事打動唔到全部人
我介紹俾人睇都係有d人感動
有d人覺得無乜特別
搞到我好灰心

泡菜套 愛回家
喊撚到癲

一般係睇緊個陣喊
但喊得最勁個套係睇完走左之後先喊
逆權司機
睇完一路返屋企一路喊足個半鐘

未聞花名

星光伴我心

屌我都係 喺戲院到喊到仆街

呢套我第一次睇喊到仆街

小王子

Titanic

interstellar

閃靈

九龍冰室，講佢老豆寫信俾佢嗰段

細個好鐘意狗，睇完到依家唔敢養狗

最近嘅就
當這地球沒有貓
同埋 一週的朋友 哩套女主角有加乘 好鍾意川口春奈

六弄咖啡館
最尾真係

忘不了

星願 依家睇返都會喊

為了遇見你

The perfect world
喊到hihi

Hachi

紀念日，唐寧生cancer果度錄遺言，喊到收唔到，我女朋友係隔離見到我喊到咁佢嚇親。
利申:平時唔易喊

風起

2046
悶到喊

極地雪犬

synecdoche new York

再見亦是狗朋友

素媛

剛剛睇完 都幾感動既 但係因為我睇到一半都估到啲 所以無爆喊 但都有眼濕濕

Her

The fault in our stars

唔會喊到仆街但叫有流過淚

童夢奇緣 （好深既反思）
X-men dofp (老教授同後生教授講果句野好適合係逆境果陣既時候）

被偷走的那五年

Room
個媽媽同仔見翻嗰一part

一樓就打大佬

少林足球

忠犬八公的故事 睇一次喊一次

環太平洋

斜坡話9大雄廢果段 果時大雄喺個天玩竹蜻蜓

我喊得最勁個套係(尋找)仙境之橋 bridge to terabithia

童夢奇緣

十分愛

明天的我要和昨天的你約會
睇第二次喊得更慘
完全唔明點解香港唔上

The notebook 最尾

匆匆那年

antman

終於有人講呢套

《我的少女時代》— 喺戲院喊 到而加仲係睇幾多次都喊得出
《初戀日記．賤男蜜擾》— 最後喺機場兌現個承認喊到仆街
《再見亦是狗朋友》— 有養開狗 代入太深

麥兜菠蘿油王子
嗰種被遺棄 後悔 冇力 似是童話其實係地獄嘅感覺纏繞喺心
講出人生根本唔到自己控制 而香港人更係一班被遺棄嘅孤兒
片尾出埋海子嘅“面朝大海 春暖花開” 一套咁重自殺隱喻嘅“卡通”
每次睇都不知不覺喊到仆街

好細個嘅時候睇雪橇狗嗰套喊到仆街
宜家睇返忠犬小八同叮噹都喊

明天 我要跟昨天的你約會

東京鐵塔，日本電影，講親情

up頭5分鐘
la la land

我的少女時代 嗰陣時同ex 到 佢喊到用咗幾包紙巾
Ai
Et
言葉
等一個人咖啡

點解話六弄咖啡館係垃圾戲？
我覺得呢套係近年係香港上嘅最高汁台灣電影
我睇左3次 3次都喊到仆街
可能因為同主角有少許共鳴
特別係中學畢業之後睇會覺得幾有意思
難得有青春校園劇將友 愛 親三種情感都呈現晒出黎

死啦 變左打手添

The pursuit of happyness

賽德克巴萊

鐵甲再生人

多啦a夢3D 獲獲睇都喊到仆街 仲記得係戲院睇個陣d小朋友根本唔知咩事 係度笑笑笑 得班大人拎曬紙巾出黎

呢套集集都會引到你喊 個呀媽好慘

柴犬奇蹟物語

逆權司機，我未睇已經喊緊

再見螢光蟲

七號房的禮物
喊唔出可以直接搵醫生，你淚腺肯定有問題

再生號 係個文學手法令人感動，完全係當套電影係現代散文咁拍，虛實交織，大量蒙太奇手法穿插係視點同思想上既跳躍，加埋個故事好撚慘

the painted veil 愛得太遲既遺憾

冇人講埋打死不離三兄弟既

我好易代入角色所以好易會感觸
不過最深刻一定係一念無明
我喊到失控
因為家庭果啲情境同我好似

螢火蟲之墓

利申未睇過

安仔擰轉頭望胡迪果下，真係超感動

一入來就想講

分手100次

超人迪加
怪獸未贏過

忠犬八公的故事

被偷走得那五年

建黨偉業
睇完好感動

我與狗狗的十個約定
有狗嘅戲都會好易喊

the life is beautiful

反黑

六弄咖啡館

一路睇一路見到個主角愈黎愈頹個陣已經覺得好慘
睇到最尾真心忍唔到
難得一套台灣片除左愛情方面外令我係友情同親情方面都有共鳴

留名

沖繩奴隸島

大手牽小手

藉著兩點說愛你

Manchester by the sea

Love Rosie

up
toy story 3
inside out

作為一個男人我都睇到眼濕濕

國產凌凌漆
德仔老豆

嗰年啲人淨係識睇那些年

阿郎的故事
龍的心
當幸福來敲門
禮儀師的奏鳴曲
人愈大睇番/諗番真係好心UP

利申90後

有冇人睇過蠟筆小新劇場版 - 戰國大合戰??
個結局
望到小新個樣真係好心UP

仲有忠犬八公

日劇版睇第一集已經流馬尿, 電影版d seed死哂
個媽媽真係

子狐物語

喊到癲

lm

呢個大佬黎，

睇預告已經喊

其實狼人最尾果集都好撚慘

明天的我與昨天的你約會
第一次睇你後段會開始喊
第二次睇你會由頭喊到尾

七月與安生 （唔知會唔會被人鬧）

但果種好貼身好切身體會既感覺真係好感動
好似每個人既成長都會經歷咁，好平淡但又好傷感

打死不離三父女
消失的情人
再見亦是狗朋友

火星任務

一公升眼淚
女王的教室同海猿某幾part都有喊位

拉朱比人請左，另一個（唔記得咩名）同老豆講去影相之後見返主角嗰幕

十年

金陵十三釵

AI

童夢奇緣，戲院睇過一次之後唔夠膽再提

Room
感動係睇到撫慰人心既一面

1公升眼淚唔使問啦，當年喊得幾西利
素媛都用左我好多眼淚
仲有TVB薛家燕做嗰套7號差館
我記得我用咗半卷紙巾包雲吞

There are so many things out here. And sometimes it's scary. But that's ok. Because it's still just you and me...

再見螢火蟲
細個無咩錢 行入間cd舖見到呢隻碟特價$28買返屋企睇
最初只係覺得封面個妹妹好得意先買黎睇
完全無諗過劇情係咁 最後我喊左成晚收唔到聲
之後個一個月一諗起就喊

就係呢一幕

引戰post 留名

睇咗阿飛同花樣年華未

Kano
十年
逆權大狀

呢套正呀，點解會俾人鬧

波蘿油王子

果陣睇梁洛施果個雪再見唔知點解睇到喊曬

你的名字

一念無明

秋田犬八千

被偷走的那五年 結尾係多餘左d
但係女主角攬住男主角問佢點解一醒左就成個世界唔一樣 睇到眼濕濕

哥斯拉

Lost in translation
Forrest Gump
Into the wild
Synecdoche Newyork

愛回家
韓國個套

呢套真係打大佬。。

謝謝你，在世界角落中找到我
出奇地好睇

installer

我阿媽發仔瘟

追龍

呢套我反而冇喊到

秒速5厘米
第一套睇到會喊既戲

被偷走的那五年
第一次睇同ex睇無咩feel
前排夜媽媽係屋企睇多次
喊到我 幾驚嘈醒屋企人

呢套喊唔出
但睇完好撚悲傷
因為宜家既香港就係咁

啱啱睇完嘅 解憂雜貨店

超時空要愛

King Kong

解憂雜貨店

認真想討論呢套戲
我到而家都係理解唔到條女係一過12點會冇左之前個日嘅記憶
定係消失左變左第二個人
呢個位我未係好諗到 可能我睇戲唔專心
同埋如果咁樣計 最後一日個陣 條女咪即係仲有30日陪條仔 咁樣計落去咪即係會有60日

有錯細力啲屌
不過條女真係好正

v for vendetta

海猿

螢之光

愛回家(韓國嗰套)

開心鬼上身
唔知點解自己男人老狗都喊 好小睇戲喊

我覺得男人睇戲喊好娘 ，尤其是愛情片
自己已經對個d悽美愛情免疫
依加鍾意睇劇情片，雖然未至於喊，但係現實d有時仲比較感人
由以前既Titanic, Forrest Gump ,到近代既 The fault in our stars, Room, Lion, Moonlight...

有冇巴絲有好推介

爛到喊 抄2001嘅

東京鐵塔

鋼琴戰曲

呢套有興趣去睇

再見螢火蟲
每次都喊

唯獨呢套冇勇氣睇第二次

多啦A夢 stand by me

入黎正想講